老高呢條片解釋左美國現今左膠泛濫既原因

值得睇下

我總結：美國會沉淪

推

其實佢啲片幾好睇
不過我啲朋友聽嗰啲東北口音
即係話佢大陸人唔睇

呢條片堅有料

大陸人 farm content
拉

屌你老母。睇撚左未

你啲朋友代表你？笑死
人地移民左日本咁耐一早有日本永住
重笑人係大陸人
依家邊個先係“中國人”啊

你就純正龍的傳人

lm

大陸人 content farm

今次講得好

識貨

社會越黎越多毒撚算唔算

老高鳩嗡/炒冷飯居多

加泰集會搞手唯我獨尊,死都唔肯用有共識主題例如[聲援全球民主抗爭]係咩心態

加泰集會係咪原因之一呢？
嗰時屈劉穎匡班搞手係共狗屈得好開心

會被中國取代

算

劉穎匡係條死on9仔

你睇左未

呢個係老鼠烏托邦實驗，好多人都知啦

你up乜鳩